# Octal converter

На вход в консоль подаются два числа. 
Первое в десятичной системе и переводится в восьмеричную.
Второе в восьмеричной системе и переводится в десятичную.

### Пример
#### 21
Десятичное число: **21**
равно восьмеричному числу: **25**
#### 25
Восьмеричное число: **25**
равно десятичному числу: **21**